收到一萬蚊放曬去玩美股是否不智?

仲係學生想學下玩美股
橫掂拎左一萬都冇野想買 倒不如放曬去玩美股好唔好?
同埋用咩野APP玩美股好?

買場波會比較明智

講到好似已經收咗

不如捐比手足啦

唔會，發達係呢鋪啦，最好就借埋錢all in，每日都有咁多老散入場，個市想跌到難

呢D post會唔會太多日日都有

又有少年股神 各位巴打睇路

網上銀行登記都唔快啲派咩
我估7月15前會收到

sor囉 睇唔島

唔會 直頭明智啦
不出一年 1萬變10萬

1萬 再用界王拳 好快做少年股神

allin十次先

All in apple

少年股神值又要上升了

grant loan + margin
一萬變首期

若要生活好
應買邊隻好？

玩乜鬼美股 真男人就玩牛熊

曼城囉場場大炒

遇熊殺熊, 遇牛殺牛

一部份留比手足，好似係

係 應該唔止拎一萬咁少去玩

All in SQQQ Put 7/17 @$1
Stronks only go up